［代朋友Po]去過醫院 唔舒服發燒 自我隔離 準備收皮

不過岩先有落樓對住班狗 咳同吐痰

靜靜雞噴到背脊同衫䄂

希望可以令你地班狗死咁幾個

講大話死全家

去狗屋報失完就好去睇醫生
手足會無事

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

我呢個朋友睇怕都兇多吉少

前排去完大陸番來

推

唔好咳完噴落隻手又周圍摸 摸落到門 人地要推門冇得唔掂

放心 佢有做好準備先行動

不過唔講太多 萬一影到認到就唔好

繼續推 等天收啦黑警

化身藍絲摸狗狗手仔

祝你好人一生平安

野比班閪狗啦

手足心意我會轉達番比佢

祝你成功

收到消息 粉嶺有狗懷疑奶左野

tui